#Доставка
# позитивная проверка расчета доставки материалов весом до 9000 кг. в красной зоне
#Smoke

* Тестовые данные: позитивная проверка расчета доставки материалов весом до 9000 кг. в красной зоне
* Предусловие:
1. Открыть главную страницу сайта: тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/ , прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
* Шаги:
1. В поиск ввести "Штукатурная станция Kaleta 5S 380В"
2. В открывшемся окне выбрать Штукатурная станция Kaleta 5S 380В
3. Добавить 40 шт. в корзину
4. Нажать на кнопку "корзина"
5. В открывшемся окне нажать "Перейти к оформлению"
6. В поле "ФИО" написать тест
7. В поле "Телефон" написать +7(911)111-11-11
8. В поле "Email" написать test@yandex.ru
9. Нажать на кнопку "Продолжить"
10.  Установить точку на карте в красной зоне

* Ожидаемый результат: Расчет стандартная доставка = км (расчитанные в консоли)*90 + 5000


Автор: Евгения

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-07 | 12:59 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASSED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASSED  | 2023-09-03 | Евгения |
| 2023-11-10 | 15:44 | Яндекс Браузер версия 23.9.3.931 (64-bit) | PASSED | Chrome версия 118.0.5993.89 | PASSED | 2023-11-10 | Екатерина |

* Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-07 | 12:59 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASSED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASSED  | 2023-09-03 | Евгения |
